{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아스타 호텔"
    },
    "text": "済州空港から車で10分の距離に位置するシンサンホテルは、都心の全景、漢拏山と済州の海の全景が観賞できる様々な客室をご提供しております。 清浄済州岩盤水サウナを含む様々な付帯施設もご利用いただけます。 チェックインは14:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 チェックイン時間とルームタイプをご確認の上、変更や払い戻しはできません。 客室タイプ別に基準人数を超える場合、大人20,000ウォン、小人10,000ウォンの追加料金が発生します。 エキストラベッドを追加する場合は30,000ウォンの料金が追加されます。 Bath Amenityは提供されており、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは除きます。 サウナをご利用の場合、宿泊客は50%の割引を受けることができ、割引価格は10,000ウォンです。 無料駐車及び無料Wi-Fiを利用できます。 駐車はホテルの裏門に位置しております。 朝食は1階のデイジーで提供され、利用時間は4月から11月までは06:30から09:30まで、12月から3月までは07:00から10:00までです。 朝食はバイキング形式で提供され、人数が多い場合は3階の宴会場で運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンサンホテルはどのようなロケーションに位置していますか？",
            "answer": "シンサンホテルは済州空港から車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シンサンホテルの客室からは何が観賞できますか？",
            "answer": "シンサンホテルの客室からは都心の全景、漢拏山と済州の海の全景が観賞できます。"
        },
        {
            "question": "シンサンホテルではどのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "シンサンホテルでは清浄済州岩盤水サウナを含む様々な付帯施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつから可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつまでですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "客室タイプ別の基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "客室タイプ別の基準人数を超える場合、大人20,000ウォン、小人10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加する場合は30,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "サウナを除くBath Amenityが提供されており、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "サウナを利用する場合、宿泊客は割引を受けることができますか？",
            "answer": "サウナを利用する場合、宿泊客は割引価格の10,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のデイジーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は4月から11月までは06:30から09:30まで、12月から3月までは07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。人数が多い場合は3階の宴会場で運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 551
    }
}